有冇人開始掛住「9點半又要睇達哥」？

聽到嗎 聽到嗎

: 掛住
：掛你老母

收皮啦 垃圾狗

講真係掛嘅

但真係幫唔落

鳩估達哥在6月27號會開番台
點解?因為達哥約定左同大家一齊玩完全世界m
達朝嘅子民,準備好未?

戒到睇CCTVB新聞就戒到睇打機直播架喇

一日最衰係班黃絲暴徒

最近心情好低落
想聽佢9up下

聽你老母，奶共達為錢可以改變所有風格，死人妖

佢而家會鬧示威者

咪屈 佢冇鬧示威者 支持警察only

每個人心目中都有個價

俾著係你話唔定都會係咁

就算你唔會改變自己都只係因為嫌對方出價低

在重大道德危機出現時，也就是善與惡、正與邪都擺在面前時，人人都沒有中立迴避的餘地，需要做出抉擇，要麼選擇支持善良正義一方，要麼選擇邪惡，助紂為虐。

但許多人的選擇是「保持中立」，既不公開支持邪惡，也反對激烈抗爭。表面上似乎是置身事外，實際上比公開支持邪惡的人更無恥。因為在重大道德危機面前，是不可以迴避的，迴避或故作中立，是巧妙地為邪惡施虐尋找藉口。因此等待他們的，將是比支持邪惡者更可怕的「地獄裏最熾熱」的火焰。

講真係垃圾既
垃圾狗!!!

晚晚佈住等達哥歸位

廢文

睇你老母！！！！

希望達哥開台後公開屌柒班後生搞事成班友屈達哥反送中 呀達中國人黎

9點半要屌鳩達狗

係中国人都應該睇达哥

以今次暴亂黎講，邊個係「胖虎」都未有定論

撐黑警既達狗fans現形了

咁都講得出你都唔係人黎架啦，你啲狗仔係鐘意睇達狗